恭喜勇士奪冠, bin c 大賽正式開始

騎狗話手感仔驚比大帝追魂block?
佢呢幾場過左佢幾次呀

騎狗繼續搵籍口啦...

赢得光彩咩？

game4黑哨猗贏得好光彩咩？

恭喜我勇奪冠
恭喜kd一嘗所願

臭閪都縮？
問過west未？

啱啱睇住west屌柒猗狗心都透晒
1T換2T foul
抵你垃圾猗收皮啦

太上皇呀

樓主洗唔洗要騎狗名單

我做左騎卧底1年,你要我一陣搵俾你

屌 死去玩具台啦

熱烈慶祝黑哨猗收皮!!

講真 睇占士輸波真係好撚開心

見到成班猗個死狗樣好開心

成班仲要走出黎串柒柒

,

kobe 5冠

沾屎 5亞